英國影子外交大臣要求外相藍韜文到國會回應香港民主派人士遭大規模搜捕一事

Democracy is being dismantled in Hong Kong. China is undermining the rights and freedoms guaranteed under the Basic Law and further disregarding its commitments under the Joint Declaration. The Foreign Secretary must make a statement to Parliament.

樓主係咪識分身術

推

推上去

邊有

Pishhhhh

今日好多事

你今日好多個post

推呀

真，一起身到而家冇停過手

其實都唔係第一次大搜捕

香港發生咁多事

今次呢單最嚴重

一日鄰國仲存在，一日都可以有更嚴重出現

Push

工黨得把口

其實直接俾英藉算

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

留名等睇強烈譴責

藍屍

你先係

RT

爭乜，你地兩個都係好痴線，有時望完tg下一秒你地已經開咗

好嬲好嬲 起碼都任務啦屌

推！！！！

lisa nandy佢一路都好撐香港

密切關注
強烈遣責

超過六十萬人被定罪
咁先真正攬炒

Pish

個Hong Kong bill 二讀早幾日先 唔知第幾次延期
一直咁拖都唔係辦法 越捉越多人

外國勢力根本無用 北京當你耳邊風

影子外交大臣?

push

是

我地推有咩用

幫英國打定
密切關注

retweet

咪撚日落呀英國佬

有撚用，關注關注再關注

連登：Labour party左膠就一定係奶共

英國外相: 會再考慮制裁

推呀！

成日講會出手
轉個頭飛去中國同習帝握手

每次回應完，之後又點？

姐係在野黨負責外交最大粒果個，依家最大在野黨係工黨

pish

係咩?我支持果d當日都冇人幫

Push.

回應ok，行動不了

等下次又再回應

幫手推

正評給樓主

Rabb真係好閪

最鍾意LISA姐 又靚又CUTE